metal撚入

有冇咩metal歌中間會插啲慢嘅melody係好聽架

like arch enemy

Jinjer

女聲

Dream Theater

the best of time段solo

melody唔夠，小悶